[856]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區(295) 健康飲食由你做起

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

點解個標題

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

小心身體

首席彩元推光速留明

一生巴好油

nako hoball同收皮啦你嗰啲冇咗嘅

Make it red

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

lm

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

Lm
我話我係狗個po有5個dislike
初步估計有至少六個彩元推
汪汪

新po lm

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018 接機

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

red carpet

shing巴:

百搭巴:

抽太妍巴:

mama

[b]金親故:

mama hk 2018 送機

Jline————————

殘巴:

靴里拉愛柏木由紀:
影得差請屌得細力啲
同埋殘巴好撚大聲

ohgg:

Kline————————

***成班人認咗油B做娜B, ohgg條片錄曬我哋啲鳩叫, wannable可能好中意娜B佢哋由頭到尾都喺到叫yena

又比人錄曬

順圭:

ohgg:

原汁原味送機片

小飯粒:
彩讌你知唔知我好愛你啊
點解你一落車我嗌到咁大聲你都唔望我

咁啱去咗旅行嘅兩萬年:

裴巴:
唔係喎
如果佢哋一直喺㗎車
即係油B一直都望住我哋
我嘅站長（望住順圭）
BTW冇牛油好滿意

相:

當樹鯨

luda巴

百搭巴

恩妃巴

ipad巴

新po留名
個標題乜事
咁似政府d濕9宣傳標語

由你

哇屌

我從未見過咁長template
因為手機所以開好耐sor

一生清ho ball

非女衣巴講㗎句野

少鹽 少糖 走油 ok?

我都想知個標題做乜

你都係copy少咗
nako hoball嗰啲呢

我有預感要比人bin

會上non-no封面

明明係由你我做起
個個都中自動省略咗個我字
一生巴玩完柔戲啦？

邊個位㗎，等我而家post返

我一早就唸到啦，所以負皮先

唔知點解我ff到佢口型係講 妖你老母做乜撚 明明口型都唔多啱

最衰都係你
跳出嚟講由你做起
明明我係話由你我做起

本田大師下面

Lm

有8P

要買

眼科都幫唔到你

都話死圖架啦

油b愛你呀站長

要搶購

柔理愛站長

柔理愛順圭
愛的注視

死咩圖
明明人生巴出嘅圖我都睇到

搵13樓姐姐訂算

真係覺得貼吧d人咁辛苦為乜

睇唔睇到@妃吧

法國 狗竹原來都幾似吉高由里子

貼吧啲人一直極到嫌韓
如果唔係嗰日點會問blur嘈可唔可以blur曬啲韓妹
如果知道blur嘈成員接送機啲情況

松珠心情係點 izone大勢 紅白冇c

雜誌佢都唔開post，私下訂實貴

中日又唔岩 中韓又唔岩 中港中台都唔岩 佢哋有咩係岩

奈子hoball
[/size=5]

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數
[/orange][/b]

你連佢d氣都feel到,邊夠你黎

真心？
以前啲人話risa似吉高
如果你話狗竹似吉高
咁係咪即係risa似狗竹

純日

邊個risa

垃圾級p圖有幾辛苦

欅嗰個
以前喺圈吧見過有人咁講
仲好多人認同

唔愛國，掉曬去勞改喇

信和買幾錢?

真係覺得XXXd人咁辛苦為乜

仲要唔違和個下好野

所以唔明 大陸人唔係反日咩

黑店唔係通常都係原價㗎咩

渡邊理佐？唔似吉高 似陳妍希多啲

snh akbteamsh

邊忽似陳妍希

呢張睇到
到底點解 我容量有排都未爆wo

笑容有少少

但都唔似吉高

snh
你唔好講埋BEJ GNZ SHY嗰啲

為慶祝抗戰勝利
買日本貨，睇日本妹，去日本旅行

我地睇片都唔係條條都blur到油 會硬食好多
我地最多硬食1件 佢地硬食9件

我唔識 全部都唔會睇 唯一會睇已經係牙瀟

所以其實我哋係咪可以同佢哋收韓妹啲嘢
反正佢哋都唔中意
肯定賤賣

就係反日，爆買佢地所有野，等佢地冇得用

non no 信和我買58

直情空左

我曾經睇過
以前都會去生個女孩嗰到食花生
自從退咗貼吧就冇去了
唔知佢哋依家點呢

你上唔到dc...?
之前個d係直接copy dc link
呢張係我save完upload

好似我之前喺學校永遠都睇唔到dc圖

非巴講完成句， 靜咗幾秒順圭絲再彈果兩隻字出來提醒返

我無上過dc

我睇返條片
我明明係講由你我做起

我唔明點解佢哋成日要作好多聽唔明嘅名出嚟
生男孩 塞納河
開閉開衣開踢
sm=司馬
櫻=小亮

正正經經講名好麻煩咩？

我都試過咁 不過係電話收得唔好先會咁

你送機個live要點睇返

2019運動會新聞
暫時見唔到izone個名
唔知會唔會參加

收得唔好 㩒入去都會睇到
但呢次我㩒埋入去係❌嚟

權h

同我地講講下叫d mb做膠真 權F 蛙 應該差唔多
佢地唔覺煩咪得

細團會參加既？

因為佢哋係拼音
打akb出嘅就係愛開閉
其他嘅都係同一道理
小亮係因為有次櫻訪問講自己個發音唔啱
變咗宮脇小亮

我特登down返360p嘅片

佢哋鍾意玩拼音 但完全唔關事又冇意思

膠真因為膠 權f因為有f 蛙唔駛講 點同

sd黎睇下
想聽返d對話

雖然機會較少

佢哋應該都唔明膠係咩意思
不過佢哋又唔會嚟睇我哋啲嘢

唔想比你聽

睇親大陸網就頭痛 狗屎垃圾都要玩拼音字 點聯想到啊

唔好咁啦,想聽返開頭係咁討論油b點點點個d對話

唔好睇咁多貼吧啦

不過嗰邊鬧人都係講nmsl多啲
好似唔興屌人老母

冇計佢哋係打拼音
我以前都困擾咗好耐

彩讌係個種平時好認真但隔唔中會失控派膠個種人

你淪陷左

你比飯粒推入坑？

反正呢到好似都唔多覺有奶粉飯

紅地墊派膠真係痴線

少咗個我字有咩分別

你試下同飯粒出去一次就明
彩讌呀~~~~彩讌呀~~~~讌b呀~~~~~~

反差萌 最為致命

接機聽過
熱情四射

sor 真係暴龍級

病左幾日返黎一睇個post名想點

唔小心比油推搶左1001

要唔要裴巴分d油氣比你?
小心身體,食左飯未?

下尾

第2張yena個反應正d

醫生叫我戒口, 一世走油

你地繼續，我想收GIF
想要彩讌用牙彈結他個張

溫書留名追po

美里喵

真心想知 係咩事會笑到咁

用牙彈結他 ?

順圭係咪要

彩讌gif

搵到喇

THX裴巴~

先係小飯粒燈死咗
後到我話因為feel到油氣燈到油B最先落車

感謝

依種反差萌式派膠好鬼正

佢淨係夠膽偷偷地係角落頭派膠

果張唔係我影
係orange站（港站）

這孩子今年考上了高麗大學，給大家推薦了櫻花學習法，學習倆小時，然後看5分鐘櫻花直拍。

推薦比溫緊書既人

點解娜B咁中意依個pose

諗起一句野
擺POSE,邊到痛禁住邊到

華麗留名

我都想有時間去影

好想知2年半後推到第幾個post
1029？

好難預計
依家GB咗最快都可以一日3po

係既話就係連登最長壽既kpop post

有冇可能破2000

izone ig張相好失望

個f

冇f?

透到d

有幾健康就有幾長壽

之前有人話MAMA簽左十年
仲有兩年做 我諗緊E神 發哥 四大出左三大
剩返兩年 張學友應該會上啦 唔上真係講唔過去

解散左應該仲推緊

之前有人講好似續左約

希望係咁

一定會

到時各散東西

講咁耐都冇人po

限奶令？

衰喵又幾靚女

冇野睇既

一陣又俾人po出公海

好正啊

限左奶游唔到出公海的

有咩好po

d hamsup仔練到有透視眼

不過最終乜春到無其實又唔出奇

冇追開日
其實2019幾時總選

6月
總選又係另一個問題應該唔會咁安排
正如乃團櫸團都無join開總選一樣

點解你問既野同指原巴打既野無關係

好難喎
上次46已黑面

你話izone入46選拔就話姐
izone入48選拔其實等於當年櫻花第一次C，都有個乃團人入左選拔

48班洗腳妹真係慘

冇祭品好難討論落去

咩祭品？

J字型蛋糕

又賭？
你叫misa找左數先啦

第九頁做住gym黎明

肥秋有份搞=肥秋系（好似係）

唔係好信Jline 會參加到總選
切乜撚都得

其實上次大合唱乃團係咪不滿，有冇多D八卦野?

6月第三個星期六

呢d似d樣

入選拔唔等於參加總選

肥秋唔會得罪班巨巨
無班巨巨洗錢肥秋邊有錢賺
所以應該都係本土歸本土

入選拔單就不賭了

咁講法Last Idol ，22/7 都叫肥秋系

唔覺有乜大noise,相對於櫻奈仁宣佈專任

咁睇下有幾重視姐
呢d野好難講

有冇RED同uhh yeahhhhhhhh嘅時候比啲力

大大聲嗌RED之後推胸

佢熟丫嗎

唔明你講咩
基本上而家akb單你整pat屎出黎都會過百萬
跟本點安排d巨巨都係邊屌邊買
所以反而睇佢地係未真係想玩呢個模式

嗌咗，隔離舉鐵啲大隻佬嗌得仲大聲過我，收咗皮

班囡囡比肥秋玩黎玩去
哥哥心痛

帶個喇叭去傳教

你應該去接送機訓練下把聲

一路心痛一路課金

立即SAVE

只要同OTR 傾掂數
一切都唔係問題
睇OTR 有冇肉食同肯唔肯

比哥哥整痛都唔好比肥秋整痛

下次諗諗佢

躝啦屌你老母

咩事

裴巴一定會嗌到全間Gym room都聽到

要補百萬有幾難，300個唔夠招多1000個，但到時補完蝕大本就好笑

蝕完都唔會執怕咩？

肥秋呢條痴線佬吉本46都出得有咩做唔出

你當當年指原總選24萬票係死架？

不如估下出年總選
都唔知推邊7個上去 好似無個有資格
大野既走 唔玩既唔玩

人肉擴音器

24萬票一個人投都唔使2000萬，你中到六合彩就得啦，分分鐘收富士電視台轉播費仲多啦

官方宣佈咗?
雖然話一次夾埋唱歌姐 未官方宣布嘅嘢都唔可以話係 雖然明眼人都睇得出 但名份好重要

睇Twitter講唉鬆到22號之前都唔會有行程

24m又唔係落OTR袋
如果落OTR 佢賣囡都濟

佢 9 up中

izone日本出道曲講明由肥秋produce，fns特別企劃直頭講明izone元櫻兩個人雙C。
izone名義上唔係肥秋系，但似係有血緣關係既私生女。肥秋捧係會捧，但講到拉izone成員入選拔就誇咗啲，入選拔要掛AKB牌頭，韓國嗰邊唔會放人啦。

佢要攻日咁吸引我唔明點解唔放人
唯一解釋就係分贓有可能唔均

我都係度諗緊上次hkt con otr又收多左幾多錢

AKS已經蝕緊本推
會唔會仲再分肉俾OTR
相反
無肉食OTR 會唔會黎

就算有得選，sakura都唔選啦

得罪講句呢個應該係短期內奈子最後既最真摯笑容

大佬唔係講緊總選喎

點夠小飯粒勁
佢嗰啲chaeyeon

想睇清純比大叔握

張圖笑得咁靚好想like

之後要睇住佢假笑真係

選拔係akb嘅嘢 韓國人仲未正名 你玩空降 想俾人屌死?
何況日文又唔流利

去con都俾人洗板啦so？

有一秒覺得似Miku

Miu飯

izone既收入aks應該有分成，唔使又擺落AKB既客源度吸金啦。

過一排諗通左應該冇事
指原都有自己想做嘅野，比媽媽出村外繼續闖啦

cls

無得去畢業con無得送佢最後一程我唔覺得佢會短時間放得低

去con係個別
但選拔唔係代表要跟住本部活動一排? 咁到時咪無唉鬆 得AKB48 XX單選拔 你覺得啲人制唔制
假設 肥秋玩個48系&唉鬆聯合選拔 選出嚟嘅可以活動 咁唉鬆揀人剩低嗰啲咪食屎

麻友走，無選拔
指原走，無選拔連con都唔去得

我就信去到嘅

下no way man咩黎？

你係講緊韓國人入選拔定唉鬆嘅日本人入選拔

所以我都覺得佢同櫻都要時間放低

討論黎都無意思啦
去唔去到都好 otr同肥秋都唔理網民既意思架啦 最緊要佢地傾掂數

到而家我都未見到佢地mail我仲更加擔心

who knows？

都話鳩up FF
到頭來最係乜叉都無應該係機會率最大

仲未平伏完 好彩起碼可以休息到22號

O 冇追晒get錯
想睇清純握d女飯

無所謂我都唔覺得佢地會玩總選
始終呢個係aks金蛋點會想同人分

想像吓指原畢業演唱會嗰日 唉鬆仲有行程要出鏡 櫻奈兩個會咩感受

可能忙呢
或者私底下等指原慢慢開解
好在仲有班對佢地好嘅ione mb，應該會精神上分擔下

各位Ching有冇人想換？

睇落呢個機會率最大

NWM好似專任前

屌 唔好呢個時候先嚟燈中

講緊係選拔係未要跟本部活動一排
nwm就已經係一個例子係宣傳期只上得一次音番

韓國line明唔明呢種感情都係一個問題

無嘢安慰到 而且斷估佢哋都唔知講咩好 俾櫻奈兩個拆掂佢啦

指原？邊個嚟 係咪果日同權F奶粉一齊跳舞果個

sound of heart 英譯

真係要靠佢兩個自己搞掂先得

可能未必明但至少理解嘅
覺得讌應該可以分擔到一部份

當佢地見過櫻花會喊到差D暈低幅相肯定O哂咀

明就明唔晒架喇，叫做另外有班朋友陪伴，聽下佢地講咁囉（雖則都係講既講唔清，聽既聽唔明）。

香港報紙都有賣
我懷疑緊韓國報紙有無賣

點會安慰到
ione都仲係太新 個邊講緊係咁多年嘅感情

who the fuck is sashi 思密達

佢哋係日本應該周街都見到呢單新聞

奈子可能會搵權F化悲哀為食量
跟住cb變左princejoyce

應該個晚完左con就匯合左見住佢兩個眼腫腫

唔好話佢地呀，就算係最新登場既5期生都唔會完全明白其他前輩點解喊成咁啦

重過坦克

四期都喊到癡曬線

屌咩princejoyce

點線畫出黎？

法官大人

princenako

話曬四期都入團有一段日子

講真，我地呢度同櫻奈咁有距離既人見到櫻奈啲圖，稍為了解過件事都feel到佢地有幾sad既，咁izone成員同佢地朝夕相處都應該唔會完全體會唔到既。

但係應該幾難形容指原同佢兩個既關係

應該係知佢地傷心 但唔明傷心到咩程度
其他成員點都會安慰佢地既

"你唔好唔開心啦"
呢句說話真係難聽過粗口

頂你好煩
但我笑左

不過講真 其他人安慰作用真係唔太大
希望佢兩個沉澱下 諗通就重新出發
指原都唔希望佢地咁傷心

＂你仲有我哋嘛＂

係既 但韓國mb唔理解都唔係佢地既錯
有陪伴下佢地都好

好好笑

拿我唔係話韓國line咁講
只不過我自己有感而發

雙下巴

航母

可能唔差呢

追追下po又見到我個名

無趣彩元有d咁有趣既飯
Btw gif 已save

我係讚緊你
ok?

終於有時間嚟第14頁輕輕放低個名

邊位巴打之前講新西遊記好好笑
依家睇到我想買埋mino碟

潛十年再逆行上水

Binc

我睇完第5季再追番之前個啲
季季都好正

岩岩睇緊宋手指點中兩架跑車

佢地啲起床任務真係cls

enozi cam出新
izone weibo見到

點先有

我用電話唔識copy weibo片 link
佢地其他地方有冇出？

v fb youtube都無

大家好！我是安兪真。
我希望把我的充沛活力能夠和大家分享！
我愛你們

#IZONE# #安兪真# #ANYUJIN#

成條片走油

Salewa廣告片

得3個 點解唔開埋碟

咪係 想睇爆咩卡
但點解要出錢買既

做乜唔post埋相

各位報名未?

屌 覺得真係要改口做采源
好似目前為止啲正名都同月頭出嗰啲tag一樣

采b

仲有彩演

員瑛

中意宥真多過俞真

依個真係唔知jm9

俞真正路既
Gfriend 都係俞宙（藝名）

fat fat la

做炮灰
不了

cls真係買咁多校服

我都係覺得好難聽

有skoolook有__屌

佢咁樣個價會唔會跌咗
定係依然會高企

諗諗下都只係多咗個人fatfat

一件校服幾錢
放堆卡都幫補唔少

乜水

一生巴機會嚟喇

每次返去塊面無腫只有眼腫

好啦咁講完即係都係條友fatfat
咁好賺班韓仔韓妹點會收手

彩元

張圖真係好過癮

有LINK未

有聲
come on baby American

點解會喺weibo
唔想down weibo追星

見到采源 我就諗起美源髮采

有啦

lin都炒車。cls

原來彩元件T咁前衛
油b企後面但塊面仲大過彩元

學下清純 可能出到道

招個人練習生？

又係喎

向乸形説不

首先你要靚仔.................
..........
......
...
..
.

娜B 4k

大隻仔喺韓國好似唔多受歡迎

姜惠元可以做男仔名既

6隻f奶嗰個可否一試

Shonwu
Rain

會唔會有片影佢地爆左邊個既咭

日日做gym準備了

有冇人一齊
我要做港版河成雲
turn it up!

直接塞錢比ajy啦 快啲

要青靚白淨

話唔定Yena 阿哥玩埋
跟住做隊友
識埋阿妹
再識埋全隊

:點解報名?
想做偶像既師弟

原因：我愛娜B

想成為自己偶像引以為傲的存在

181216 NYLON張元英雜誌採訪

Q：最喜歡的衣服風格是？
我喜歡牛仔布的。露臍T恤和OVERSIZEt卹我也經常穿。好像有點沉迷於極與極的風格。
Q：作為center出道了，出道的第一天想到的人是？
怎麼說都是最想到父母了。從開始面試節目的時候，我能做好嗎，會搞砸嗎，這種想法到現在也圍繞著我，而我的父母一直支持著我。出道那天父母一直在後台注視著我，等我下了舞台，父母抱了我並且對我說恭喜。這樣想來父母真的現在我身後支持了我很久。
Q：你認為你的魅力點是什麼？
我目前還不太確定。現在也還有點難為情。不過，我看到眼睛大的人的時候會一直注視著他們的眼睛。我想著眼睛大的話就會很漂亮。所以化妝的時候，我會說請幫我把眼妝畫好一點。

超越自己偶像
成為宇宙級偶像
WIC

nako，真人就係你隔黎，摸真人啦

記得要嗌red

你身高似河成雲？？

仲有我個名啊

其實佢啊哥都只係95年 減返肥應該都得掛

河成雲係wanna one入面最低人氣嗰個？

第一下諗到嘅係咁啊sor 因爲佢出名好矮

排11但唔係人氣最低

唔係 佢喺韓國人氣係幾好，同埋本身唔止11名，係第8910名都俾人催過票先跌落11名

Gfriend Yuju漢字正名係裕株。

仲有大輝都催過票

我163cm，98kg，夠唔夠做

17個woozi都164cm 實夠做架

咁人氣你問我係邊個？rap果個？ 賴冠霖？

識唔識作曲 跳舞先

應該係個樣問題......

佢阿哥跳舞其實好勁
可以睇下speed

MBK

speed其實真係唔差
啲歌我仲有聽

下 咁慘 我覺得佢好搞笑喎

星雲B真身?

漫画アクション さん
来年の #1月22日発売 ですっ！
不如你地一次訂埋nonno同昵本

咁我實pick星雲B

依家先出新聞

12日的《MAMA》日本頒獎禮上，IZ*ONE帶來了《Memory》、《La Vie en Rose》和《Rumor》三首歌。12位成員張元英、宮脇咲良、曺柔理、崔叡娜、安宥真、矢吹奈子、權恩妃、姜惠元、本田仁美、金彩元、金珉周和李彩讌穿上藍白色的打歌服勁歌熱舞。有粉絲就發現，原來權恩妃唱最後一首歌《Rumor》時，西裝外套內的背心不斷下滑，意外露出姣好的身材。可是面對上衣下滑，權恩妃都非常專業，完全沒有異樣地完成整個表演。

同時幸好權恩妃有一把長髮，幫忙遮掩前胸，所以沒有出現走光的情況。不過邊看表演的粉絲，可是說非常驚險，擔心偶像萬一在大型頒獎禮上走光。由於IZ*ONE向來打扮密實，亦不是走性感路線的女團，所以權恩妃的好身材又再一次驚艷粉絲。早在《Produce 48》播出時，不少粉絲已留意到權恩妃姣好的身材，就連宮脇咲良都認證她是「Nice Body」！雖然她沒有刻意展示驕人的身型，可是依然逃不出粉絲眼利的觀察。希望下次造型師能夠更小心IZ*ONE的服裝，避免成員們走光的機會。

btw

仲有個幾星期就可以爆杯
好興奮

冬天時放依張相出黎即刻熱晒

中港台都引起哂話題

咁佢nice body係事實
比櫻證實

吹奏彩讌

是咁的
我再搵多套校服卡比大家夾 不過我唔方便用電話 所以過兩日先再放上黎留名

一個咁有實力嘅人 引起哂廣大傳媒嘅話題竟然係身材 有d可惜

香港寫呢啲真係好快手

身材都係實力嘅一種

唔算快啦 強國同台狗ettoday即日寫

著眼點姐 跟住就會欣賞到佢其他好多既魅力喇啦

但好多人都淨係睇呢樣野

Gaon 音源成績

計全年邊有得拗

就到聖誕 拋磚引玉

more 牙!

磨牙

我諗自此之後都應該幾多下

跟住個個都淨係識講呢樣野，我有fd都唔知權F叫咩名，但就咁叫大波隊長

腳板底岩我多d

櫻嘅全部我都岩

以前有d肉真係好撚正，宜家太瘦啦

2016嘅佢

咩玩法

啲圖好熟口面

磨牙is for 哨牙真

竟然第一眼望樣以為係柏木

差好遠喎巴打

唔似咩

唔好以為2個都鹿兒島出身就搞錯
雖然2個都好正

櫻正好多

大家，2018年還有一會就結束了！
今年是怎麼樣的一年呢？
對我來說每一天都是全新的一天。
2019年想與世界上的WIZ*ONE們相見。
請等著我們！

第二張

睇下奈子望自己望得幾認真
我好似都冇咁認真研究過個封面

邊個黎

權F

又係雙手

彈下彈下都認唔到

右邊後面果個？

拉佢走個個

IceCreamNako-矢吹奈子中文首站
‏ @IceCreamNako
Debut Support for Yabuki Nako by China Fan Club
The gifts were safely delivered to OTR on 12th November, 2018.

Nako has endorsed our Brown airpod case on the last Saturday, please see the next tweet.

咁搞笑 weibo見唔到呢幾張圖但twitter見到

[4K & 직캠] IZ*ONE - La Vie en Rose (Yabuki Nako)
@Show! Music Core 20181117

[4K & 직캠] IZ*ONE - La Vie en Rose (Eunbi)
@Show! Music Core 20181117

掃過既時候都以為係，我都去驗眼先。

睇下我上面張附圖

村瀬紗英 『ホンギの本音BAR(後編)with 高橋朱里, 宮崎美穂』 附英文字幕

話說nako度延張合照出咗未

咁我高過河成雲
我同大輝,wink, 智聖差唔多,
但我覺得成雲型棍子D

依張圖做過我wallpaper

其實點解要送自拍棍比nako

度延呀哥仲未J完

canada

就嚟同啲站啲相一樣變化石

呢本好似仲有4 5 張水著喎
咪收收埋埋 開心share下

其實想睇佢哋爆碟多啲

就快變akb post

今晚仲駛訓嘅

好圖要share

呢到轉得好快
聽日又可能變其他Post

後面

nakoya~~nakoya~~~~
認真 係咪你地黎
首推nako 次推權F hi醬
多謝你地幫我叫埋nako個份

呢個look世界級

全力支持神崎巴參賽

【Gaon】2018女團結算 搬運自微博

QUOTE者無JJ

近排啲雜誌社組團出？

is*one係乜黎

As one掛
嚇我唔到嘅

181217 叡娜飯繪一則
cr.lalalaiamla

呢本咪之前韓飯話係專出水著既flash？
呢度澄清咗係第二本黎，呢本係flash special。

指原莉乃畢業發表片段

小心洋葱。

尋日美英比埋中字版互相傷害了

哇..mama坐正ione後面....

唔使加密喇,笑死

柒

拉青木去打靶啦

原來係攞住poster圍住Wanna One之後俾人趕落機， 再要求退錢

nako再著返呢套衫 好似大隻左好多

屌仲on9過買機票上機影完再要求落機 拎海報圍住佢哋做乜 舞獅?

屌真係好戇鳩 我聽完嗰下呆咗

大家都是鹿兒島，不用分那麼細

究竟係3個定4個 點解CCTVB話得3個人

你唔係開始轉推埋蛙嫁咩

有個好似經濟艙唔退得

彩讌仲係世最呆萌
不過依家芯少少 雙推咁解

係咪係佢地面前咁樣做?:

美人島

屌笑咗出聲

wannable 唔洗俾錢就可以登報
祝wannaone 成員前程錦繡

好生動，成個畫面出咗嚟 tbb話班友分分鐘俾人告 快啲告到佢地甩褲啦

等mytvsuper出重播一定要睇返先

佢第一次總選? 好貴痴線

古有李嘉誠痴膠花起家 會唔會連登巴絲可以靠生寫起家

啲fans反應好似唔係好大

16年喎

人生巴發達了

我覺得佢最靚個年

溫書黎明

好似係一生巴喎

搞錯左
一生巴發達了

宜家櫻直筆去到幾錢

好似都係100000円內

真愛

櫻做緊咩

扮女人

英治大神嘅最愛

指巴is back

禾佛慈悲

想問下izone有冇香港首站會幫忙買d週邊,手幅咁

頭先tbb報導條link

話說請夏又同SM合作 ioi大贏家

屌佢個西又幾好笑吓

哇屌 牛油呀

嗱利申 我唔係中意個cp 我係覺得個互動有啲好笑 完全feel到佢打落去嗰吓個口會講 屌！

大家都開始認左牛油係一對CP

自己碌去最底睇張相

幾好聽

izone 有3個AKB MB
所以每3個留言入面就要有1個留言同AKB有關,
好似係

乜唔係4個留言
3/12

我幾日冇追post就亂哂規矩

同問

Produce 48 post 唔係1/2咩

係Twitter見到 嚇到仆街 嗰樣photoshop到過咗火 變咗紙紮

HOLY SHIT

就咁望以為有170CM

我冇post張相架

點囉海報,
唔係話影佢地咩

Cls

又幾過癮

彩讌 nako同櫻有香港站代購週邊 其他唔知
ig都係英文全名後面+hk

長腿奈

兩名內地及一名本港乘客，特意買了同一班機，頭等、商務和經濟客位機票。據報他們在機上手持海報等，圍住Wanna One。機組人員要求三人返回座位，但他們不肯
頭先我同啊媽一齊睇新聞，我以為自己聽錯，再問啊媽，老媽子話係啊

權F元英都有 ig 權恩妃香港首站,員瑛MintChoco香港站
有心求其一搵就有架啦喎ig

娜B 好cute 如果有呢啲朋友應該日日都好開心

個日MAMA幾位首站大大有係現場派卡
真人幾純情幾bfable

wiki改晒名了

暫時未見到有active既彩元港站

權讌無事

Bfable

金采源

提示：油站黎

屌

如果 李彩讌 變 李彩演 就好笑
炒蜆d fd

啱啱先改名 咪嚟多次

珉周本名係urban works公佈既，點解izone官方微博又會整個唔同既漢字呢？

自從係新聞圖見到食飯絲d手幅咁搶眼後 好後悔無買到nako手幅
之前以為要買晒佢個d全部野 岩岩睇過下d代購先知原來有揀
d韓站會唔會有機會再開售d週邊架

接送機貼係面？
睇有無人儲架咋

佢le條片mix得好好笑

啱啱見到 就截止 仁美週邊代購

各位早抖 汪汪

咁係咪即係米七

隻羊好慘

Eng Sub

讀韓國拼音算 唔會用呢個中文名

用韓國拼音最實際
用廣東話有時好怪
正如Sakura 唔會叫咲良一樣

係改名麻煩啲

送比南南

男主角走呀
南南巴嚟緊搵你

我都想劏左隻馬騮 整喊我老婆又亂咁摸

冇得彈

通頂猝死留名

我唔敢睇馬騮 對佢哋觀感好差 靜係覺得佢哋會搶人嘢食

早呀~
好野要再po，慎入

差幾多科

貼係gip

其實我第一張手幅係自己係韓站買
個時仲係pd48期 未出道
手幅呢家野間唔時都會有架喇
仲要通常開好耐團，之後留意下就得

指原showroom話奈子無肥過

肥上瘦下

保護個囡形象咋

訓咗？

唔好死呀

瞓咗一個鐘 瞓嗰陣feel到自己呼吸勁重又出晒手汗 以為自己就嚟昏迷

琴晚我都瘋狂咋醒 冇訓過咁濟
依家係學校食早餐等上刑場

加油

考完今日仲要等到27 28兩日先考完

我已經mark低落我本死亡筆記到

其實隔開考點都好過一齊考啦

戴con戴到隻眼好舒服睜唔大
有陽光射住都開唔到眼
終於明白彩讌

尾尾韓飯

黃巴頂住呀

The 20 Best K-pop Songs of 2018: Critics' Picks

9. IZ*ONE, "La Vie en Rose" (Color*Iz)

This Produce 48 girl group struck (rose) gold on first try with this stunning debut single. From ambient synth work to reverb-heavy strings, "La Vie en Rose" delivered a rare moment for a new K-pop act to make a major impact with a mid-tempo song, as opposed to the typical high-energy banger. The results landed the group a hit single in Korea and Japan, while making them one of the few K-pop girl groups to send their debut song and album to Billboard's world-genre charts. -- J.B.

琴日一路考試個腦靜係識響la vie en rose奈子個part同埋權f幫secret做伴舞嗰首歌

早晨
今日冇咩圖好輕鬆

彩元

奶粉

珉周

膠真

Special
_______________________________
笑左...真係冇諗過會撕開佢所以冇認真睇過
BTW另一款都係咁,會CUT到手

_______________________________
化石系列

_______________________________
淨係掛住大家認錯油做娜
原來一開始嗌彩讌佢有望過我地
但佢似係未訓醒比我地大叫個名反射性咁望左下

完

:油飯做乜叫我個名

實在太似隻蛙

即將上演小飯粒手撕黃美絲

其實點解會認咗油B做娜B
你話一開始睇唔清楚就話姐
明明成個人喺你前面行過
髪色已經好唔同
都可以由頭到尾都係叫YENAAAAAA

點知後面班wannable
我都係一開始叫左一聲咋

真係神奇，以前唔會聯想到靚女似青蛙，直至見到珉周。

因為真·鳩叫

我真係睇唔透
最搞笑嘅係得YENA叫得特別明顯
其他人冇咩點叫
佢哋係淨係知YENA定淨係中意YENA

啲mem會唔會覺得娜B最受歡迎

應該會，心諗點解邊個行都叫yena既

叫定同走咗都繼續叫
利申我係

要唔要油B好

站長GOGOGO

改名啦，牛油forever

起身lm

會

順圭絲，nako新站你應該未follow：

國際女團可能唔止係韓國搞呢

會唔會係日本搞埋呢，如果會既我應該會去日本場

THX

我都應該係

溫到就死lm

Add oil

邊撚個幫彩讌亂加對白

望下呀櫻加速記憶

其實得裴巴同順圭係油飯

你應該係我第一個見連登app用白色底既人
係街通常都見到係黑色

唔好屈我,裴巴先係

飯粒都係白色
望住佢地上連登成日都覺得好光

躝啦
邊個比油Bhi啊

其實係因為變咗黑底太暗我有時好難睇

你連佢D氣都FEEL到邊夠你黎

#宮脇咲良[超話]# 我整理到了這個這個是她們剛入場了一會的時候然後櫻花真的超溫柔超nice的幫dy整理衣服[淚][淚]

忙左幾日上水LM

dy即係邊個

望到張截圖都覺得光...
我好多野都係用黑夜模式，twitter都係

諗起都毛管戙

dy=隊員...? 我估
幫緊整衫既係清純

仲有YOUTUBE...慣左黑色之後見返D白底真係唔慣

youtube都有
即刻改

奶B我愛你！

元嬰

尾哥個妝ok，個髮型唔ok

除咗頭頂有啲爆炸我覺得還好

諗返起非女衣飯瑛飯得好快

佢有邊個唔快

無追po, 咩黎架？

尋日個po介紹過韓飯既櫻花溫習法：溫兩個鐘書，然後睇五分鐘櫻，結果考入高麗大學。

好假
本身勁就勁

Lm之好耐冇追po

睇下睇下就唔止5分鐘

美尾

冇理由會有人同我爭團卡

Hi : Pyxis

南南巴會重新開個list

係
起碼已經比依到成日出現嘅嗰啲食曬

冇得霸位㗎

圖文不符

彩讌hk飯拍

可唔可以解釋下點解要加星星上去

彩讌hk機場

唔似 樣咩

你應該用gif比

櫻花在2016年的收入 (最底)

4票Alex

啲後製

我哋好有共識
唔會講
萬一最後炒車

日本做藝人黎講係咪算好好?

唔霸囉

偶像=/=藝人
偶像係最低層次嘅

還我呀邊個

準備mon po算啦

但計收入係咪已經唔錯

高過一般白領
好似
同娘娘嗰啲比（睇張圖）都唔係差好多
應該還好
櫻可以喺東京自己組私人公寓㗎

想睇最底個d多d

冇錯，女藝人就算年紀細既橋本肥奈，新桓結衣都過億円年薪

百萬年薪

我唔信指原唔過億

原來佢都係唔識韓文佢先係最慘果個 韓文唔識 日文又唔識 去黎做乜

惠里個類屋企食杯麵

中國人呢仲有

最低個堆應該生活都好難自理

橋本係個表入面

油b原來係指原推

比aks抽左大半啦

p到勁劣
勁似開個美圖秀秀加星星effect咁

3116巴一日未公佈開第二輪，所有擅自留名n次隻字幾紅幾大隻字都唔會得到承認

好似指原呢d大Top都係搵得幾百萬一年，
其實算好窮

佢唔係太田㗎咩

互推

紅果啲畢業單飛出黎係咪會搵多咗定少咗？🤔

係，不過始終佢係48既人，aks肯定有一份

唉唔講啦唔講啦4月28號有骨氣！

果個起碼講到 聽到
呢個佢話日韓文只係識少少
佢應該日文仲好過韓文 佢話collage take過日文class

蛙站...無啦啦PO奶粉,,,之後話『我2推呀 』

skoolooks卡要係邊搵
ebay搵到圍返每張要$65

65仲想點
計咗運費未

有機會參加下都係件好事

hmv送hkt特典呀

計左

個chou有冇咩特別解釋

咁買啦

夾

猜拳組合

[quote][quote][quote][quote][member]一共搵到三套拆比你地 價錢定左 係55-58hkd一張
3蚊波幅係因為PayPal匯率 運費 同硬卡套嘅錢
第二同第三set我過兩日方便用電話再上黎開list比你地
麻煩下面留左名要第一set嘅巴絲 確定要嘅係自己個名前面加個 “+”
我今晚再上黎睇下
確定要之後走數/倒賣嘅正契弟
1月中先可以交收

１. 權 我愛彩讌妃吧 #151851
２. 櫻 +炸雞軟雪糕 #205994
３. 純 +穿Gucci的腦魔 #92680
４. 娜 東方情妃隣軍 #34992
５. 讌 +五年後再會 #130259
６. 元 +床下底的iPad #103331
７. 蛙 +黑色五葉草 #174221
８. 奈 +南戶唯 #30771
９. Hi +黃美英係我老婆 #149248
10. 油 +一生遺憾粉🌂 #61679
11. 真 +娜B心口隻豬 #204923
12. 嬰 貓奴04 #155670
13. 團 +人生既野 #56953

黃絲

原來係我燈死咗嘅

too late我已經齊咗個人
不過唔介意夾多張娜B擺銀包嘅

好眼瞓 sor

已經too late

好想認肥秋做契爺
獨樹一格 我行我素 縱觀大局 未雨綢繆
唯我獨尊 好撚勁好撚型
由推46到你以為佢放棄48果陣搵個突破口
再日韓出道無懼眾憤黎個上紅白同四團大雜燴
簡直獲獲新鮮獲獲金
同nike 廣告啲行銷手法有得揮

雖然啲歌依家全部都wowowow 回回哋塘
但係果種野心勃勃 不滅嘅火真係J死人

好想認肥秋做契爺

牛油擺銀包

Interested

諗得過
暗黑驅鬼法

都係等吓第二第三團先

冇gif都見唔到 權F

團卡

做乜要摸肚

頂

最多幫你mon住
一出就lm

宜家連字都打錯晒

點解櫻站仲未出detail
爆杯團表示

人生巴我哋可以鬥快

屌逼我mon post

唔係o係4-8點d時間出我實唔會遲見到既
喂 你唔係爭奈子呀？

右下

奈子中國應緩物大圖

幫黃絲搶

小飯粒rich

一set

有啲禮物個款好核突
點解唔送啲青春少少嘅款。。。

唔知bo
反正ig我中完娜元奈條友就唔想再中多次

would u ?

張娜B

你不如直接入曬成套

80usd 一套抵

仲有張櫻卡

點解要我掃

我靜係想要埋奈子

娜B首位
冇娜B之前

600幾就有曬

全世界既簽售卡都貴
但放送卡同簽售一樣價就

油b放送卡都好似要80定90usd

真係當人傻仔

油飯：

買嚟辟邪

油B實用性咁高梗係貴

買咗未

迷妹

冇人會叫佢改左個名

吸引蛙蛙=彩讌手幅

係愛啊屌
好鐘意蛙蛙咁既眼神望讌b

舉彩讌手幅=蛙蛙望過黎+揮手

大家識做啦

我開始懷疑彩讌係咪無戴con所以見我唔到

淨係聽到有人鳩叫
但係focus唔到

你快d推到1001開po喇

一啲都唔出奇

順其自然

Test

原來已經大正路

推